［集思］炒到匯豐未

幾睇好gbp, 想call call 佢，但睇新聞話文翠珊有機落台

可以一試